想問下有幾多人選擇2020retake

唔知你地開始發力溫書未？
小弟就re一科英文 但係呢排就成日返工/玩
見到身邊中同日日share 大學/院校嘅生活 好葡萄

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

我都會re英文呀🙋🏻‍♀️🙋🏻‍♀️🙋🏻‍♀️🙋🏻‍♀️ 但唔知點開始溫好

有冇搵補習

點解淨係re英文？

仲take乜9
入asso死背chur gpa入番三大啦

英文細分係咩

心理上好辛苦ga

英文卷冇得點温
利申 19dse裸考英文

讀唔到書咪做黑警囉 re乜鬼take呢

咩呢

？

咩level

5**

咁勁

後悔緊諗住升唔到做警察

警察入面可能好黑暗喎，are u sure?
睇嘢唔好淨係睇錢。

有人唔做要做狗？

絲/巴打 過來人？

樓主幾多分？
英文肥得嘅多數底打得差，睇你係vocab，grammar定speaking。記得多接觸英文，4份卷搵一份main focus。
利申：retaker，2》3

我死reading 同listening 師兄做b1定b2？

我2312我知我英文廢 但其他科考得唔差
好唔甘心 羨慕師兄上到岸

其它科咩分

你paper2拎3，即係大概都明啦，vocabulary同listen speaking要練嘖

你reading 選b2定b1

Reading同listening可以點進步？